日本嫩鮑白滑多汁～（冇圖）

正，。

有冇性趣

50$無限q

好好味咁，一齊訂打個折